\setlength{\parindent}{0em}

Erkl\"{a}rung:\par
\vspace{3\baselineskip}
Ich versichere, dass ich diese Arbeit selbstst\"{a}ndig verfasst habe und keine
anderen als die angegebenen Quellen und Hilfsmittel benutzt habe.\par
\vspace{5\baselineskip}
\begin{figure}
  \begin{tikzpicture}[remember picture, overlay]
    \node [xshift=4cm, yshift=5.5cm] (signature) at (current page.center){
      \includegraphics[width=.2\linewidth] {
        plots/other/signature.png
      }
    };
  \end{tikzpicture}
\end{figure}

Heidelberg, den \quad$15.06.2021$ \hspace{3cm}\dotfill


\vfill

\gray{
\hfill\minipage[t]{\dimexpr1.0\linewidth-2\fboxsep-2\fboxrule\relax}
  \large
  \lettrine{>>D}{as Gericht} will nichts von dir. Es nimmt dich auf, wenn du kommst, und es entl\"a\ss t dich, wenn du gehst.\\[1em]
%
  \hfill\small--- The prison chaplain, in Franz Kafka's \textit{Proce\ss}
\endminipage
}
